遲下返工個到會有annual din

希望聽日返到去冇人搵我

intern?

唔去

老細叫到咪又係死死地氣去

叫你去咪去law
免費食完一餐走人

我都係 總之一定唔會出呢d 場合

咁又浪費左幾個鐘

分分鐘根本無預你

最好就咁